唔好再消費哩場社會運動 得唔得？

你班仆街拎pepe黎賺錢 香港加油整個濕9牌又賺錢

捐小小錢去星火唔係大晒！成本價賣？
真係想幫就不扣除成本全數捐 都會欣賞下你

見到就反感！
抗爭唔係俾你地班發錢寒食人血饅頭 please!!

咪撚再食人血饅頭

尊重下知識版權

100 蚊先捐果廿蚊，佢都食水深

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

廿蚊個紅信封，用真血整呀

有人買先on9

各有各做，關你撚事

如果我係消費社運得益者而又賺取到理想既收益

喺我同你講我賺到幾多嗰下
希望你講返同一句說話

我都賣社運產品賺唔少 hehe
有人話我 你記住幫我講好說話

好多仆街為賺錢

up

PePe本身有冇版權?
營利唔駛交版權費?

唔交都算 賣老翻唔知想點

d貨多到唔夠位擺
同呃學生哥錢有咩分別，淘寶10蚊個

香港人 尊重下知識版權 尊重下設計行業
成日諗埋d屎橋賺錢

不如諗下d手足點死 受緊咩苦 點先真係幫到佢地
唔係印d野黎賣 整d手作黎賣 再扮捐錢
就可以幫到佢地

成日話黃色經濟圈但係又唔比人賺錢
不過佢唔尊重知識產權係抵屌

黃色經濟圈係指立場一致 價值觀一致
而大家互相幫助 唔係用黃色黎賺錢

點知對方真黃定扮黃 點知有無真係捐
我都好黃又好窮有無人課金俾我？

唔賺錢點叫經濟圈
冇錢賺仲點長期維持落去
你叫黃色義工圈算啦戇鳩

你咁講就掂啦 我都想印d野黎賣
仲驚有人反感 原來大家okay既

整光復香港利是封 20蚊一個
買5送1 每個利是封捐5蚊星火

你會幫襯我嫁可？

呢d真係要屌
9唔答8咁
賺錢就正正經經賺啦

買賣呢D嘢你情我願架喎
大家自己有腦會判斷架啦
你覺得佢係人血饅頭咁咪唔買囉

其實有咩問題？
一直都唔明
社運其實只係社會事件
而經濟又同社會事件息息相關
唔明點解社運一定要係義工
賺錢唔係污糟嘢嚟，唔好學華人嗰套
乾淨錢、透明度高、清楚、合乎道德嘅經濟活動係好嘅
我亦鼓勵啲前線手足多啲搵渠道賺返啲錢
當然有啲普世都錯嘅就係侵權、印個死人嘅相喺產品、啲錢賺完唔知去咗邊（你明啦）就要屌

有人撐警你又屌？
你有腦判斷知佢唔岩咪得囉
做乜屌黑警屌藍絲呀？

你覺得d藍絲post on9咪唔好睇囉

你做多咗啦...

廿蚊個自稱成本價誇左小小

但係呢啲經濟活動又真係可以將資金流入抗爭運動
每將都會20$去星火喎
唔好見到有人賺錢就起晒鋼

首先有錢賺 先可以恆常咁供應
關鍵係個需求係咪恆常
一個衡量過然後購買 係代表佢購買係有得益
然賣家肯賣又固然得益

雙方得益加資金流入抗爭運動
點解唔可行 ?

你又唔係有佢地收完錢冇捐星火嘅證據又上黎開Post屌
咁又有得同黑警藍屍比
乜春都話人血饅頭成日騎劫呢個字去煽動情緒
成日都話要搞黃色經濟圈但係又唔比人賺錢咁點長期維持落去

岩呀！我都好支持！
飲食餐廳 網媒都好值得支持

但越黎越多印件圍衣又賣300
pepe公仔又話獨家賣300
印張卡又賣100
用鐵線整下鎖匙扣又賣80

手作藝術係要支持但豪無美感
印下光復香港就賣高幾百既真係唔抵爭

我都有做design 好多人都知成本幾多
好多人都知係大陸返貨

就係因為一個唔知係咪真既政治立場
我有朋友都係賣光復香港tee 你話佢黃咩？
我覺得佢係生意佬多d 都賺左好多錢
叫佢捐？發夢啦佢點會 又無人知

戇鳩Post仲正皮多過負皮
又唔撚係有人地收完錢冇捐星火嘅證據
連登仔日日話要搞大黃色經濟圈但又唔比人賺錢

見襯依d都會減少企出黎既意欲

冒風險企出黎反抗 結果比依d撚樣插住條喉不停吸血

留係屋企打下飛機好過

社運產品本來就係一樣on9嘢，買完自我感覺良好

黃窮就一定架啦
好多公司都唔會再請年輕人
建議樓主玩股票投資
我就過大海賭錢

咁有人買怪邊個 你咪唔好買

係呀！買既好多都係後生仔
佢地已經無錢仲走去賺佢地錢

認真 真係咪撚用pepe賺錢
佢地有冇人地版權先
屌 最撚憎呢種人
係到偷人野再賺錢

想賺錢咪正正經經搞下小生意
賣下燒賣奶茶早餐 賺到錢咪捐俾星光囉

你做得好又係反共經濟圈 點會無人支持
但整d社運產品之後呢？你盤生意點行落去？
賺完哩水就閃？

無人迫班後生仔買喎
你又點知買個個真係無錢?

而家最需要做係監察呢啲商戶有無兌現承諾
佢真係無做你先屌鳩佢食人血饅頭

無錯！打生打死然後你班仆街
print d光復香港字眼就坐住賺 當抗爭者係咩？

想賺錢就真係搞下小生意 賺真錢
踩住年輕人去賺快錢

良心過唔過意得去

喂 講真 又話要黃色經濟圈 唔比人賺點經濟圈呀 有個commitment 捐比612起碼令612有個固定收入 咁都屌為乜

除左可能有 版權問題，唔覺得有問題，唔係點解叫經濟圈？有d人想買 聖誕卡，買張會捐錢比612的，都好過去百貨公司買，底唔底就消費者自己決定

之前個呀嬸就係利用人地既善良扮生癌
成班人幫佢籌錢 最後先知係呃人

但如果覺得點都盲撐左先
唔好怕俾人利用俾人呃 okay!

有d人唔願付出 又想成功 扮黃就叻

有咩問題 佢設計既都叫有付出 仲會捐番出黎 你覺得佢食水深咪食水深唔好買 點解唔賣得

正如你引用嘅case
有證據証明左佢食人血饅頭
大家何來盲撐?
誠信破產 永不錄用

之前有人賣名不副實嘅公仔
大家都會去分析佢個成本係咪值呢個價
反而而家一同社運掛鈎就盲反
以前年宵又唔見大家對政治商品噤抗拒

港豬顧客係咁

大把藍絲教會都用呢招，搞幾場音樂劇呃下後生仔錢。
順便洗埋腦。

認真 真係咪L用人地d論文換靚grade
屌 最憎呢d人paraphrase人地d嘢黎換靚grade
係到偷人嘢再換grade

credit 都唔俾翻人就係偷

加埋呢個